Для корректной работы сервера наобходим запущенный Redis сервер.
Без Redis сервера на будут работать функции регистрации и аутентификации.
Адрес и порт Redis сервера передаются аргументами командной строки.
Порт на котором будет запщен чат сервер передается таким же образом.
Подробнее об аргументах:
python3 server.py --help

Клинту передаются адрес и порт чат сервера. Подробнее:
python3 client.py --help

в качестве клиента можно также использовать telnet
